[City Creative Media ]召集Non-jupas入左CM既巴絲

下年就入BASCM2
好驚入面有晒小圈子
想識定同路人

BSCM 升Yr3
喺間Start-up 返左成年工 個人已經摺晒

可以睇返下面D Link 知道實際要上咩Course

)_Mar%202019.pdf

)_Mar%202019.pdf

)_Sept%202018.pdf

懶人包： BACM同BAS其實可以讀既Pool 係一樣，
但BAS 迫你用左18credit 去讀3個 Studio Based Course 作為Core (每個6 credit) ，得返12 credit 去揀有興趣既科

相比之下 BACM有成30 Credit Elective Credit ( 以yr 3 入學2年制計）

至於BSCM 既Course 有一半係CS Dep 提供，
經常去返Main Campus 上堂 ，所以我聽師兄姐講好難識人，識既都只係黎自本身讀CS既Hi-bye fd gp mate

Thanks巴打

我係做左年freelance， 而家報返個CM讀。而家都摺摺地

成間公司除左我其他都30 幾歲以上
lunch 都只係帶飯盒對住陪電腦食

我開親工都係對住30歲+ 嘅麻甩佬
一係就摺喺屋企剪片

石sir教書好撚正，reg咗佢嗰科GE hea到仆街仲攞埋A

有無人會讀minor㗎？
我身邊grad左u啲朋友都話後悔無報minor

本身以為冇希望 點知今朝一起身就收到offer
差D喊撚左

恭喜你都上左岸

有冇gp

我都係bacm year 3，可唔可以做下朋友

留個tg?

留tg？

好呀！ 我個tg係

Tg加我呀， 我今晚開

留tg啊絲打

as2 bascm

留tg?

好啊

BACM U2

有冇人係Bsc Year3

有呀， 留低tg呀。我可以加你入group